[集運速遞無限輪迴] 網購口罩集運討論2

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

Amazon自己送
Katolec=老人
Yamato=貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

留名

今朝啲骨送左去到貨啦個東京倉，黑貓又無寫係唔係比左front desk，到底我啲骨到左個倉未

網購口罩集運討論 2

想問Amazon用左簡中點算，
買左野又改唔返

終於有一盒入咗庫

有無人訂左rs